好消息！小米超額認購✌🏻

10倍

孖展個d要準備錢了

孖左果D仆街了

賺硬
唔洗怕

騰訊x 🍏

邊有人抽

一齊睇吓 散户恐慌性沽售

好睇了

平安好醫生招股期間獲得653倍超額認購

中國製造2025第一勝

一手中簽率幾多呢

咁又點
平安好醫生超咁多都一開波插啦
話唔定佢升好多

就係醫生超咁多都咁
小米咁大隻又唔足額....

現金五手 孖展輸身家
中就中 唔中就訓覺

小米原訂最多集資480億元，挑戰「港股集資王」第8位。不過，據悉，小米或傾向於招股價17元至22元的下半區間定價。小米預料於明日確實上市時定價，並於下月9日掛牌。

都算仲有dd良心

成功超溢價集資，之後理得你死

愈係無散戶睇好愈係爆升

補倉補少d